有無愚樂台手畜同我一樣好中意IZONE呢首戈..

咁多首日文歌 呢首真係最能正.. 好能掛住她們..

Ching sick ball

無 依秒開始我反純周

下

不過原版正好多

我幾鍾意堆填區

= =？

令囡都反癲左?

堆填區口水歌==

佢針對我 反我女友s

有病睇醫生啦

岩岩突然意志力薄弱 我g錯了= =

下== 我同周純感情幾好

周pepe

係 做黑驚既報應

IZONE till dead

原版正Dyena

我睇佢陰蒂

陰毛都未出齊

Yena把聲好Q

鍾意Love Bubble

沒有IZONE的第十六天

呢首歌會名留千古 百世流芳

再反唔客氣

我同你果3旗都幾熟..